咁我仲係掛住你咁又可以點姐

斬碌鳩落黎

寫個故

冇頭冇未想人點覆啫